點解city唔係新三大？

吾城又贏，學生可以上堂開cam扑野。係咪因為冇校長

善心打破零回覆
Btw你係P牌推唔到po的

多謝

已quit

Hello 想問下你識唔識開cam扑嘢呀